手機右半畫面間歇性無定向閃爍

咁岩我朋友上星期又係咁
兩部唔同牌子 唔同年期

點解會咁

巴黎鐵塔反轉再反轉